# **Темплејт за HTML, CSS и JavaScript**

Овај темплејт содрже се шо ти треба за да можеш локално да развиваш веб сајтови

## Пререквизити

Последната LTS верзија од NodeJS

## Чекори
1. ```npm install```
2. ```npm run dev```